其實陳詠謙呢條友早期嘅作品真係好好多

當然唔係講緊同林夕／黃偉文嗰啲同級，但佢早7/8年嘅作品其實合格有突
好似P.S. I Love You，呼吸需要，告白，碌卡果啲真係填得ok
係唔知點解呢幾年啲水準失禁式下跌，嘩屌你咩啦啦小隊／今天不如慶祝都填得出

P.S. I Love You其實都唔知佢講緊乜鳩
不過同而家d垃圾比係好少少

漸漸其實都唔錯
呢排果d歌簡直連音都唔啱

2012年之前好多都無聽過